12 月氣溫仲係 23 度，反暖化撚係咪捐返晒入老母個西？

每次天氣一凍返，D 反暖化撚就湧晒出黎，寫個類似既標題，講到好似「全球暖化理論會導致冇冬天」咁撚樣

而且全球暖化導致北極圈外圍風牆減弱，冷鋒由北極擴散南下，導致氣候變得極端化，呢D 有晒觀測數據，就話人地 shift 左套理論；就算shift 退一萬步黎講都係科學合理發展，地心吸力呢個理論都修正過啦 on9 仔

on9 仔不願面對

不服來辯

On9 仔呢？去晒邊？

仲著緊短䄂

暖化幾好

利申:用儲水式沖涼

縮撚晒入老母個西度啦 仲點應你呀樓主